元朗區城市大定向！！！！！！

集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結，而該聚集或集結是以討論一般公眾人士或某一類公眾人士感興趣或關注的問題或事項為目的，或是以在該等問題或事項上表達意見為目的，並包括當中有人為以上目的而在現場負責控制或領導，或企圖為以上目的而在現場負責控制或領導的任何聚集或集結，不論此等聚集或集結事先有無經過召集或組織；但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；

定向內容：搵元朗區地標及風景
範圍：元朗區全境，包括郊外
衣著：隨意，帶備行山杖及防護裝備更佳
時間：7.27 12:00開始
人數：最少1個人 隨時加入隨時脫離

有冇巴打願意做發起人，真誠地做定向隨意遊覽齋食飯都得)